多謝你班無腦連登仔帶隊入元朗

一班人因為你地on99入左去俾人打 成個連登錦多元朗人話唔好入 死唔撚聽無撚7腦 有份話牛屎佬乜7乜7個d啊 依家知元朗係咩一回水未？

多謝啲撚人話「元朗一定無事 唔好轉移視線」

一早知警黑合作，元朗文宣左成個禮拜都無捉人就知。

咩叫做一早叫人唔好入???

佢地係返屋企咋

換埋衫都比人打呀

上埋西鐵入埋去捉人黎打呀

警察同鄉黑合作呀呢加, 你有冇見到警察到場同白衫退場個時間夾到咁呀???

真係on9 成班係到推入元朗話牛屎佬夠系膽打人乜乜乜 依家信啦？

樓主唔好撚分化 報撚左警成半個鐘冇人到 係唔係on9?

話撚到明鄉黑 差佬點會唔幫啊on9
係換左衫翻屋嘅佢唔企埋去又真係會俾人打嘅 知咩情況唔識行第二條路翻屋？

第一個入你老母

屋企喺元朗點撚樣唔返呀屌你老母
何畜 警狗 毅進仔教你logic ?
定你老母生性病個陣生你個傻閪出來？
用下你個閪腦啦 畜牲

祝你全家死無全屍